失去一個愛自己既人

究竟失去一個愛自己既人 要點樣面對
而其實同時發覺 自己其實唔愛佢